男朋友半日先揾一次我 係咪代表我係佢心中priority好低

我同我男朋友拍左幾個星期，佢永遠都係半日先揾一次我
我間唔中同佢呻話點解成日唔搵我，佢話佢次次一得閒就搵我
但而家係Sem Break，佢都係一日返下D幾個鐘嘅補習，晚上可能同FD食下飯，我唔明係咪會忙到連回都唔可以回一句，有時仲要已讀我....
我想問男朋友如果出現以上情況嘅話，其實係咪代表我對佢黎講唔係好重要？
我知佢之前係playboy,我唔想再比playboy fuck up我...如果佢係playboy而我係佢心中唔係咁重要嘅話，我想而家就Quit

分手啦

同問
真實相處就好close
唔見面whatsapp就好cool 打好少字
又無last seen又遲覆
平時傾埋啲門面野

唔係好鐘意你

頭先嘈完佢，佢話佢要d空間唔想成日解釋比我聽
我其實唔管男朋友，但起碼唔會係我同你我掛住你之後可以咩反應都無，咁樣都忍到就唔叫比空間啦，係直頭無拍拖啦

咁樣其實係咪分得？我真係好驚比fuckboy再玩..

好明顯佢同緊原本女朋友一齊，去廁所得閒先覆你
你係第三者

唔想解釋係因為解釋唔到
唔通同你自己原本有女朋友咩

驚俾人玩又同返d playboy一齊 都幾on9
真係好犯賤, 唔壞唔愛

我聽到呢句我唔會再搵佢
真心hurt

請善用起底功能

兩個大男人真係有咁多嘢傾咩

知道人playboy仲沖埋去

我明你呀
睇住佢online都唔搵自己
對上一次係琴日下晝先搵我

好痴身，我放工先會回女朋友的。

比佢扑一次佢就會同你分手

放工都唔搵點睇？

其實幾時搵都無話對與錯，溝通同磨合好重要，雙方都唔可以成日年想點就點，要傾。

個心冇你 一係唔想理你

分手

我男朋友完成晒一日嘅工作先搵我 但見面時好sweet
有無野？

冇,我自己都係咁,你地女人咁大洗,真係唔駛揾錢養9 你地咩,食餐飯又要去食千幾二千一餐既晚飯

係邊個話俾你聽我有駛佢啲錢？

男人返完工會好累
有時候需要放鬆同埋比少少時間自己去turn 返個home mode
習慣下
唔係大問題